{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 풀빌라리조트 리베라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は、ご予約の際に予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 ペット同伴でペンションに入室できる場所以外は拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間は、次のお客様のために遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式などは認められておらず、個人的に用意した炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 この場合、全額返金を受けることができますが、ヤノルジャペンションのカスタマーセンターで確認してからご案内いたします。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 入室施設情報は、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、キッチン客室、禁煙、プールビラ、プレミアムペンション、プールが含まれております。 ぬるま湯を利用する場合、70,000ウォンの料金が加算され、利用は夜9時まで可能です。 バーベキュー場とバーベキュー電気グリル、屋外プール、駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予約の際に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室できる場所以外は拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式などは認められておらず、個人的に用意した炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。この場合、全額返金を受けることができますが、ヤノルジャペンションのカスタマーセンターで確認してからご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に誤りがあった場合にはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、キッチン客室、禁煙、プールビラ、プレミアムペンション、プールが含まれております。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金や利用時間はありますか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用する場合、70,000ウォンの料金が加算され、利用は夜9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "他の施設や設備も利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場とバーベキュー電気グリル、屋外プール、駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 632
    }
}